毒撚秒回

點解又係我

秒

到。

小加號，中加號

大！加！好！

精神！！！

屈機 連中

我要訓喺床

B

喺度

蒸水蛋世界第一

今日點

好攰

agger

留名呀

楚仔

同意

要唔要+2滴豉油

買錯兩張$5000同一張$4048 iTunes卡 有冇好心人幫手收

Ubitch

meme

Hug me

on99

讀

清楚未

我整比你食

柳葉醬炒

有無睇mamamoo

藍絲
拉

開冷氣未

點解會買錯

一早開咗
而家又肚痛

又飲凍野

冇啊

世界上最好食既無鹽薯片係邊隻

759買到果隻

目標100萬
一叫三，快投票！

飲左奶？

你好識食

加隻鹹蛋更好

食指大動了

Zero

黎啦

妖
抵你痛

想去吧飲酒

我買晒佢全部味

小小咸
卜卜趣

go

豬

冇呀
佢地做咩？

Read

好好休息啊

唔好炒我

呀雞

寶

Miss me?

做完運動今晚早啲訓先

LM
過幾日番香港隔離

Miss dou bao

晚安了柳b

無fd陪

還好嗎？

你都要

但呢排肺炎

幾好 我諗海返來了 終於

咁就好

係我愛你

miss呀

987

做緊咩

789

係dklm支那毒

Full mask

舒服

泥mask
跟住啱啱整咗個手部磨沙

你好

我之前買咗lush個面膜買咗半年都係用過三四次
屌

薄荷嗰隻

佢嗰啲面膜我覺得冇乜效果
但係我覺得佢嗰個手部磨沙係超級正

我冇full過手

我係之前冬天嗰陣就用手膜
跟住夏天嗰陣就幫佢磨砂

屌你 搞到我晚晚想食宵夜

又怪我
但係我今晚決定唔食
雖然而家雪櫃入邊仲有一個咖喱吉列豬扒蓋飯

得吉列雞扒 但係買咗肉餅

係咪喺OK買？

係

我覺得OK啲飯麻麻地

你見到嘅話一定要買呢個試吓
不得了

我啱啱去完釣魚大賽
咁今晚咪唔使瞓？

追你

我都應該差唔多四點幾先瞓得着

去食嘢？

入面有啲咩

好

仲有冇強者

我

勁
做緊乜 牙名

溝緊女

牙街唔係偽毒咩

比frd話我有陣香味
其實係咪曲線話我身體臭

俾我聞下

可能真係香呢

啲衫嗰啲柔順劑味好正

我毒到就快毒死自己
建議唔好信謠言

似真係讚你

偽毒可恥

名
返來 唔好嚇親人

Agree 偽毒可恥

但係佢話係我身體原始陣味

正

忍唔住

佢點知的

笑死

係咪仔
聽講 對於鍾意嘅人
有人會聞到一陣淡淡香嘅味

幾年前都比人話過一次
但我覺得佢地似話我臭

我家牙名係咁 好對唔住 各位

點解咁諗

我個頭挨係佢膊頭個陣聞到
唔係洗頭水因為我洗頭水係草本個類
同埋人身上有陣味係好易分既

女黎咋
仲要有鍾意既人

因為我覺得人本身陣味=汗味=臭

嗚牙
你地是咩關係

咁可能真係關柔順劑個d事

真

好朋友
2個都係女
唔係les

鹼液 洗頭水

哦 你是藍字c

因為同柔順劑唔同架

嚇親各位

唔知了

我唔識形容
總之好香

係 對唔字 各位

我係mcm真人

鐘意個個人 乜味都香

Fc ed

dun ff 2 much

即係咁講

屌

因為咁啲女先唔再問你借3

真心

多謝你講得咁白

唔會啦屌

有ex都唔算好毒

堅毒 唉

Bb

我都希望唔會

大聲

生日快樂

你拎咗個郵件未

未
星期一先得閒拎
依家好好奇
係咩黎+邊個寄

thanks

秘密來

你會唔會之前買咗嘢唔記得咗

我從未試過順豐

Yo

郵費到付就好笑
$30

Yoyo

wt

我星期一開估

惡4

開左話我知

陳自瑤❤️

係 我惡又傻孜毒

又毒

邊隻字唔明

牙街對我唔惡

佢係咁

心諗邊條街 係咪夢之音樂街

咩街嚟

我揀左好耐架啦 你拎左未啊？

多謝晒
小妹願意以身相許

fuck

人生大事黎喎你諗清楚未架

留意到呢位清好易笑

呢位清係咪唔想俾我笑

Lm跟進

米七女女
好正

Respect...

五點
屌你

你睡未 豬仔

諗清楚了！來吧！

海海

醒

我冇事 好似係

有咩玩

柳b

好遠

工作中了

陪你玩

同你

食野

水

藍絲

柳

大家好

係係

啜

返工嗎

對了

在的 寶

十二時還不睡 你壞豬豬了

身體壞壞了 豬仔

今天放假？

訓醒再訓

返工的

坐下先

陪緊

好好

醒左

我都想訓陣

加油

食緊薯片

我會的
你都加油

Chu

我諗住沖個涼瞓吓

今日算係可以放慢黎做

瞓個晏覺

成日夢見佢
好怕

就嚟瞓着

係唔想見嘅人？
hug

乖寶寶 瞓陣～

Hug

又想食甜筒

咁就好了！！

咩薯片

BB

陣間都想食

對對 終於可以唞下

訓

蜂蜜牛油

我又要

卡樂b

吸緊塵

你行出街都可以吸

韓國嗰隻

放假？

好無用呀我

準備放工

合理

太熱 寧願喺屋企吸

你點會

正 去邊玩

上你屋企

唔係！

食咩味

食完又肚痛

上嚟食飯

ok

都係奶蓋芝士嗰隻

之前好似食過一隻唔知咩烏龍

可能就係嗰隻 粉紅色包裝

我配咩

黎緊

我記得嗰隻都好似係粉紅色

配

都未煮

咁應該係嗰隻

嗰隻我覺得可以試吓

種

配合

同左你媽媽講 未來女婿黎食飯未

屌你

買左一盒試下

未 冇呢個人

算了 多謝你地理我

想食movenpick

攬你寶寶

你已經好叻了冰

我覺得喳 你需要好好咁面對件事
咁件事/呢個人 先唔會變成你的影子

淨係回冰 okay

自己睇返嗰個人地比你既msg
睇一次唔夠睇兩次 睇到明為止

唔好算啦 你算埋算埋都算唔到
呢條數自己如果算唔到 就可能要搵老師 其他朋友幫下手喇 明？

不應該記起

牙冰想啜啖你哋

好快收

早

攬

留名

係咪因為你一直都覺得不應該記起
所以你無好好撫平傷口？

接受攬冰

自己諗下

返夜了

食咩

大力啲

咖喱飯

排毒

濕熱野

做咩呀

冇呀 買唔到簽名版書 小頹

等緊你上線

今朝買唔到middle簽名書 唔開心

網上買定咩？
叫我幫手一齊買呀嘛！

樓下果間凌晨唔開啊屌

成日喺街見到啲靚仔都幻想俾佢地屌
幾時先可以成真

米八靚仔？

叫我？

屙咗兩次

我懷疑個肚有蟲

買定先
同埋呢個飯唔係間間都有見到就買

靚仔楚

食左魚生？

冇啊
但係今日食一次屙兩次

咪咁望我。。。

講笑 咪jer小妹

係頭髮長長心地善良

我都想

我也攬你

開心的我

食清淡d啦

你無jer

好耶

哭能咗

你開心嗎

幫你裝返

Tiramisu

我諗住就咁食個飯唔會肚痛

同你一齊就開心

嗰隻好食

但係好快食曬

食栗米六粒飯啦

食完all六粒

六粒糖

想見你

俾你食

介左了

出去飲嘢

整咗木糠布甸

想食

5！8！萬！啊！

重拾返

喉嚨痛

識整甜品 好勁

係 計埋紙（唔計重複個d) 應該過60

楚楚

飲未

飲下蜜糖水

七仔冇

吉列豬扒都冇？
食呢個飯要講運氣

係咪真木碎先

牙皮

是但揀結果揀中漢堡扒

都係七仔？

感動到喊左

yup

唔要

我樓下果間成日都有

我今日先見到

你個藍絲

我都好似食過係咪嗰個咩蕃茄漢堡扒

點解喎

係咪咖喱牛肉嗰隻

無益

係呀

我好似前晚行咗三間都冇

介口呀你

樓下成日擺滿晒都無人候

仲有啊 有睇賤人起底

我就嚟咩都唔食
去廁所到佢到pat pat痛

好嬲好嬲

去藥房買樽「五寶丸」or「整腸丸」食，我次次食左都work

來

我係唔知點解食完就差唔多兩三分鐘之後就即刻痛
即係即刻去廁所嗰隻
睇來我真係要買

個人幾中意女主個設定
細膽得來又有少少正義感又有少少自私

早晨

遲啲就真係早晨啦

要錫住自己

今日去咗邊玩

今日喺親戚屋企hea

愛自己
所以而家想做咩就算貴啲都會做

呀海

1002

貴到我就黎破產

買咗啲咩咁貴

未試過留到咁長

乜都買乜都做

做facial？

咁開心 有冇玩d咩

冇呀 淨係食飯 食海鮮

飲完咁滯啦

精神

食甜筒

好眼訓

掙扎

聽日要早起？

終於上水？

係 做完運動

我好耐冇出現

近排忙咩

潛水？

唔係，但朝早要去拎個袋比裁縫
然後搞掂就要即刻趕返工
好怕佢遲開

係啦

縫袋？
我都想返工

知咩事

要比佢改短條帶同係個袋入面加返織帶
再睇下有冇咩想加入去
自己modified真係好正

要溝女

hi

我都見到ig有啲人整袋 好靚

冇嘢忙，上網搵野自學同打LoL ，今晚有場game我凱沙飛去敵隊被秒，被隊友鬧爆，我都唔知點解自己要咁樣做，明明跟住隊友打就得

你 最近還好嗎

明白勁到

還好你呢？

已經冇玩好耐
有時有啲嘢解釋唔到

溝你ok?

Im good

想食冬甩呀屌

唔知算唔算好

我又在懷疑人生了

I’m not good

只能講當下自己傻左，全場我只失誤依一次，但係就咁就輸左

有啲怕醜

買囉

幾時good

我都想食台灣冬甩

因咩事？

算啦 遊戲姐
唔洗自責嘅

我都想搵人幫我解答呢條問題

咁即係o5ok

我答你

唔知宜家邊度有

灣仔？

有啲咁嘅嘢
上次去台灣食過有隻雞翼去咗骨之後入面塞炒飯好撚正呀屌

可能係我太認真，原本差少少就夠分打bo3，依家離100分遠左，惟有今次買教訓，下次唔好咁傻

好食喎

唔知foodpanda送唔送冬甩

而家咩排位

好似唔送

有冇巴打願意送

金4，卡左1個月，上唔到金3，落唔到銀1

可以

有 叫mister donut
我好想去台灣啊

小妹送

男扮女唔要😅

都係感情

咁我幾時先good

山系boy

我有時難免覺得 她好像尚在懷內
我有時還會妄想 她一樣放不開

又好辛苦
又病發

明明晏晝仲ok
心跳越黎越快

今日12點打後一直病發緊
深陷左自己妄想入面

飲杯暖水先

飲左
心好重好重好重

Juno bb

妄想甚麼

食咗

唉

我忍住唔食嘢

我忍住咗

我好想食

唔好食

Curry is da best dude

I strongly doubt it

Yy
你唔係食漢堡扒咩

漢堡扒食過超難食

還好啦 填肚由佢

終於有進步 死有瞑目

Eat gd west for inspiration

Find a body who can hold 'em tight

坤哥咩

How abt Donald trump

U r so intersting man

When he was young okkk

How abt wearing mask

冇眼睇

Jeng but no thx

你跟邊飯架

買黎旁身

加油 好快白金

Ok good

而家

feel唔到

淨係覺得個心好痛

男人

好想去台灣

頭痛未

我都係

台灣夜市？

傳教育局或宣布全球停課 楊潤雄下午2時記者會

下次一齊去

所有野

好一齊

yeah同讀一齊

同我一齊

想痛到幾時

唔係我想

個心你咖

大家食左咩午餐

個腦都係我 但控制到咩

燒賣
牛肉包
一杯乳酪

我食左7仔雞脾

準備食西蘭花

左胸有啲隱痛 唔知呢種係唔係傳說中嘅心痛

巴打好健康

開心仔

肥

約了

減肥

烏冬

[member][/member]

應該可以

肥豬要食雞，先多肉比你地食

好似好靚

#685

有金牌都滿足了，白金就難啲

樂觀d諗，可能心有事姐
唔一定係心痛喎

諗到個新名啦！！！！

珍

肥婆大隻

小妹好能瘦ok

有skin送

Woho讀b

小加號

大

整緊甲？

你粗弟弟

唔好爆我大鑊，比一大班女mark實我點算

大加號

渣渣好

Hi

打機未

你真係秒回

凸^-^凸

唔好開我名

等緊你

我近排轉戰candy crush

竟然係幾年前好hit嘅candy crush
巨shock

掛b呢

係 又唔算exactly candy crush嘅
夢幻家園囉

開咗

嚇親我
近排返工點

我唔想被人知我叫渣

咁易嚇親
爆一爆又少人咗

你大薯

多野做，又冇wfh

渣

喺我度

5555555555555

呼

有人冇人

佢應該還好

我出名細膽
咁咪爽

乜？ 叫我？

你是牙街

哭能咗
原來佢唔係我到

7777777777

𠕇人

咁正

攰攰了？

牙名

應該對吧

我收埋左佢

一定好多人保護你
人數少咗工作量冇變過

9999999

有你

身心都累

今日個天好靚

係啊 好多人
有我自己同我自己

咁慘 竟然workload冇變

1111111111111111

係 我返來了

係 近排雖然熱 但個天都幾好

2222222222

在等你

呢個日落真係。。。。但我落車應該影唔切

33333333333
好似冇人玩接龍

咁甜嘅 巧京

好可愛

真 冇人 呼

有時 用心睇下風景
比影低佢更有價值

腦魔b

嬲咗 偽毒唔見曬

我大愛

一路睇一路思考 呼

召喚！！！

終於有多d人愛我了
哭能咗

寶
要唔要出去散下心
不過有啲危險

真 慢慢睇
聽日嘅日落都會係咁靚

又扮又扮

係 有啲攰

淨係召喚到真毒嘅我

有好多人愛你 只係你未發現到

明天會更好

仲有我

凸凸

你係咪又可以唔洗返工

未通知
有乜好嘢

想恭喜你

免鳥

要啦 我好人嚟

蒜拉吊

我會做好我個角色

今日真係熱死人

有幾條頭髮

咁你仲有冇得返工

名

邊到買